放下油門煮晚餐 - 千層麵

身為一個外賣仔，但通常都唔會叫外賣
加上疫情關係就嘗試唔同菜式
今次想介紹嘅係千層麵

材料：
芝士碎 大量
茄汁 小量
糖 小量
豬肉碎 十蚊
蕃茄 三個
現成千層麵皮 數塊

首先煮個汁，用熱水烚熟啲蕃茄見佢甩哂皮就可以用個獲剷壓爛啲蕃茄，再加啲茄汁同糖，煮到濃稠就可以熄火。

跟住就首先一層醬先，跟住就放千層麵皮，再放醬，再加芝士不停重覆，直到無哂醬為止

要留意啲醬要遮到哂全張麵皮

最後放入焗爐180-190度左右，焗到面頭啲芝士開始溶同燶就完成啦

白汁？

只可以講呢個唔係肉醬
只係蕃茄汁肉碎

你啲材料少到咁，點樣叫肉醬？最低限度都加翻啲月桂葉茄膏洋蔥嗰類

正

好似爛屎

好唔好食？

好食

其實唔洗加茄膏已經夠味
同埋屋企無乜調味料食得好清

自己睇下肉醬點整
唔好侮辱人地D食物喇

幾靚

食清淡野又要走去食呢啲濃味野
係咪即係好似喺街嗰班仆街唔食辣又要走去食原本係辣嘅嘢搞到街上面大部份辣野都唔辣